有無最近被捕義士分享經歷

老老實實雖然話不被捕為首要
但家下日日捉成百人
最細既13歲拉買電筒又拉
感覺拘捕權淪為狗畜篤數對外製造白色恐怖既手段
無論無係前線物資後排街坊街里踢拖甚至行街路過都總有機會落單
除咗我無野講被捕須知同記得義務律師電話之外
查實快手坐48後仲有咩特別

推